{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101723",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵의정석"
    },
    "text": "「パンの定石\\n\nソウル城東区聖水洞1街668-49\\n\nベーカリー、11:00~20:00、毎週月曜日、座席なし、パンの定石はヨーロッパ風の独特な外観と室内に入った時に見えるパンと匂いが視覚と嗅覚を捕らえる。 ここは自分で焼きたてのパンを販売しているので人気が高く、早く行かないと欲しいパンが品切れになる場合もあり、多くのパンの中でも柔らかいクロワッサンに甘いカスタートクリームが入っているカスタードクロワッサンとプレッツェルに小豆が入ったアンプレッツェルが人気がある方だ。 焼きたてのおいしいパンが食べたい時にパンの定番を探してみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "パンの定石の場所はどこですか？",
            "answer": "パンの定石はソウル城東区聖水洞1街668-49にあります。"
        },
        {
            "question": "パンの定石の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パンの定石の営業時間は11時から20時です。"
        },
        {
            "question": "パンの定石は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "パンの定石は毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "パンの定石には座席はありますか？",
            "answer": "パンの定石には座席はありません。"
        },
        {
            "question": "パンの定石のおすすめのパンは何ですか？",
            "answer": "パンの定石のおすすめのパンは、カスタードクロワッサンとアンプレッツェルです。"
        },
        {
            "question": "パンの定石では焼きたてのパンを販売していますか？",
            "answer": "はい、パンの定石では焼きたてのパンを販売しています。"
        },
        {
            "question": "パンの定石の人気が高いパンはありますか？",
            "answer": "はい、パンの定石で人気が高いパンは、カスタードクロワッサンとアンプレッツェルです。"
        },
        {
            "question": "パンの定石には他にどんなパンがありますか？",
            "answer": "パンの定石には他にも多くの種類のパンがあります。"
        },
        {
            "question": "パンの定石の特徴は何ですか？",
            "answer": "パンの定石はヨーロッパ風の独特な外観と焼きたてのパンの匂いが特徴です。"
        },
        {
            "question": "パンの定石のパンはおいしいですか？",
            "answer": "はい、パンの定石のパンはとてもおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 338
    }
}